英國研究：嬰兒割包皮所導致嘅壓力會增加嬰兒猝死機會

諗起都痛

BB仔唔知咩係JJ唔驚嘅

英國研究

daily mail

樓上有兩名割包皮仔

猶太人順服goyim嘅陰謀

係咪馴服就唔知
但係嬰兒包皮用嚟整護膚品就真係事實